感動世人 中國檢測人員為拯救香港連婚都唔結

【Now新聞台】普及社區檢測計劃下周一結束，內地核酸檢測支援隊完成工作後會隨即離港，有內地支援隊成員透露，有隊友推遲婚禮來港協助檢測，支援隊隊長余德文表示檢測數量達到預期，相信有助香港評估疫情。

普及社區檢測計劃即將結束，政府多次提及沒中央的支持下，計劃根本無法推行。

有內地核酸支援隊成員在中聯辦及華昇診斷中心安排下接受訪問，指今次來港的隊友都經過省級、國家級的嚴格篩選和考核，先可以加入支援隊，形容來港協助檢測是義不容辭。

謝麗：「我們的隊員為了不影響抗疫，她的婚期可以延期，但抗疫不能延期，推遲了婚禮來參加我們的支援工作，有些隊員，特別是女隊員都需要克服生理疼痛，堅持下去，還有隊員一些小病小痛都是默默地自己簡單處理。

她指第二批隊員到港後，只是簡短整理便馬上工作，24小時沒休息，全靠意志支撐，作為隊友都非常感動。」

檢測計劃有百多萬人採樣，當中發現逾20個陽性個案，內地核酸檢測支援隊隊長余德文接受央視訪問時表示，結果達到預期。

余德文：「我們做了百萬量級的數量，為香港有關部門評估疫情，制定下一步的政策來提供一個參考和依據，更重要的是把現階段在社區的隱性感染者採取隔離治療，及時的切斷這些社區傳播鏈。」

余德文說，收到很多心意卡和感謝信，市民的感謝是做好檢測的動力。

香港人基本上有腦讀過書（廢老藍絲除外）

做左兩個星期野好似去戰場咁 係咁話自己做到身體傷晒 個個病住做

屌你老母早幾年係富士康工廠妹黎架咋

本身肺炎都少左人結婚啦 扮咩

連燈仔唔好陪人打飛機啦睇都唔想睇

感謝黨

都唔係比香港人睇
貼微博之嘛
跟住支那仔又話你香港要靠支那

當係真，唔該死返上去結

香港都有好多對因為武肺結唔到婚

本身目標做5百幾萬人 都可以扮慘
宜家做得160萬檢測 （1/3 target )

1/3工作量 叫苦

支那個味野擺落香港真係好撚柒
做八個鐘都就黎死咁款
香港人日日都係咁仲唔止呀

空空如也的160萬

好在大把人唔去檢測
死大陸撚，仲唔感恩

慘得藍絲廢老信

用個腦都知唔會得600人檢測啦
唔好傻啦 仲話24小時工作

比錢你地洗呀仲嘈, 唔鐘意咪quit 囉

工程會計狗

人生大事自己都唔理學咩人講負責同有承擔

唔覺佢地有做野喎

On99講到無錢收做義工咁

死返支那打貴國產疫苗啦

未見過克苦工作咁大膽
有汗出? 希望條數收得返.

佢地知唔知愈吹得大就愈黑人憎

好多香港人為咗唔想因為返工中肺炎連工都唔DO啦

支那狗做野真係好閪懶
佢哋話就嚟死咁真係唔出奇

好撚戇鳩以為香港人受呢啲煽情老土戲情
又押尿片又唔結婚，屌你好似去撚咗集中營咩

係你on9關我撚事

呢啲垃圾煽情文好撚嘔心
不過支那最鍾意用呢啲黎煽動班無腦既人

屌你咩 你係支那唔駛做野嫁 講到咁辛苦

Quit 咗佢

屌你老母now
呢啲大公報先會攞出來講既野
你都跟著報

有幾慘？
香港做醫療嗰啲真係想屌佢老母

我屌你老母日撚日都有香港d 女仔忍住生理疼痛返工啦

大陸人同藍絲就係鐘意個種所謂「社會正能量」
中華民族大團結 一方有難 八方支援.
「是中國人就點贊吧!」個D民族主義野

就好似以前香港人睇TVB劇集 咩內容都好
個大結局都一定要係天台BBQ大團圓結局 人人開心結婚左仔

簡單而言 就係喜歡集體主義所帶來既喜樂同安全感

原來香港醫護唔會m到 唔洗屙屎尿 唔洗社交

生理疼痛係去到香港先有？
平時做醫護就冇ga??

鳩UP能力仲高過老納

香港醫護都唔知辛苦咗幾多年
收咁貴人工嚟香港呃飲呃食鳩up幾句又要大肆宣傳
最嘔心係三色台班藝人

講到好似唔係為錢咁
明明因為個價高先嚟

應該記者問下佢
咁新疆班人係咪仲慘
佢地一定hang機之後話不不不

人地大陸有得準時瞓晏教嘛 食完飯就叫大家午睡 驕生慣養
我地香港日做夜做 點同

尷尬到
連CCTVB D編劇都不如

會唔會實情係
依家係我唔結住，唔係你冇期俾我結？

香港有邊行忙起上黎唔使日日踩十二個鐘丫，你班中國雞就收皮啦

香港人就係唔忍心佢地咁忙先唔去咋

香港醫護睇到真係得啖笑
以為香港地個撚個都好似大陸喱咁撚易呃

就唔好老屈，大陸人番緊996，點會信
今次得d藍屍廢老先信

屌你老味m到都要拎出黎講
係喇全宇宙得支那女人m到果陣仲要做野好慘慘豬喇戇鳩鳩

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

發覺支那人同堆藍絲窮撚父母一樣
做少少野又話辛苦又要煽情
少少野講到好偉大
Eg: 老豆為咗養起呢頭家，走去打三份工，節衣縮食，做仔女要好好考順父母
所以話藍絲同賤種支那人冇分別

我當真係600條友嚟 有冇咁撚多儀器驗

唔講以為香港日日成萬人感染，要班撚樣不眠不休咁做檢測

1. 限聚令你結條撚?
2. 你無出糧?
3. 其他女人黎m有假放?
4. 你番工辛苦，香港醫生/護士唔辛苦過你?

真係cls

好撚感動呀屌佢老母

工作量都同香港醫護正常時候冇得比喇

挑 我地一路都話唔撚想你嚟㗎 係林鄭死都要你嚟咋嘛 結唔到婚找佢晦氣囉 關我撚事

支那人最鐘意自誇自擂

通常香港人嘅心態都係: 係你戇鳩姐

死翻上去啦

一日做8個鐘連食飯都做到佢地要生要死

有邊個女人返工唔係自己克服生理痛

睇到都覺得痴線
強加「恩惠」去人地到
唔受又話唔領情 陰謀論
跟住依家仲講到香港人欠左佢咁

做到咁唔人道都頂硬上
佢意思唔會係叫香港人跟佢咁受掛？

香港有一百人因為武肺命都冇埋

你知唔知我為了拯救支那人屌鳩雜種

不嬲柒
呢啲飛機文黨做出嚟

仲要去廁所都無時間，要著紙尿片做嘢，真係聽到都忍唔住笑

共匪真係笑撚死人

谷極都係得20%，快啲感恩等你哋做少啲啦講到咁慘

關我撚事

屌佢老母收咁貴仲咁撚多講
逼完人扮可憐

你知道嗎？我地訓覺時，美國仍在做野

支那已鋪天蓋地咁宣傳中央救香港 佢地對內宣傳 強制寫入香港教科書歷史

我地幾百萬人有苦冇人知

死支那狗呢啲係贖罪呀, 你班仆街整個武漢肺炎出黎搞死咁多人還幾世都唔夠啦

黎m又關香港人事？

啲新移民咪受落囉

有病就咪黎播毒啦~

士兵:老伯,聽說你是愛國者?
老伯:對呀
士兵:那如果你有1000萬,你會捐給國家嗎?
老伯:會呀
士兵:那如果你有3間房子,你願意捐給國家嗎?
老伯:願意呀
士兵:那如果你有兩頭牛,你願意捐給國家嗎?
老伯:不!!!要!!!
士兵:@ @為什麼?
老伯:因為我真的有兩隻牛

睇撚到新聞, 個焗腸 當佢地神咁拜, 又講咩無名英雄
成個乞兒狗咁.. 咩面都比佢掉撚晒
自己地方原本有能力阻止, 唔做
有能力解決, 走去依賴大陸
日日聽到開場白, 感謝XXXX 支持, 擦鞋擦撚到起鏡

拉啦，無興趣知

佢地爆咗內地主管，在香港沒有人道照顧內地員工，無提供休息和食飯時間，勞工處做野啦！拉得

全世界大把人因為武肺
死左/冇工做/比人炒/收入少左/冇旅行去/要延期結婚

大撚把損失
淨係得你？？

香港勞工法例，有沒有規定要有一日休息時間幾多個鐘？有冇法定規定提供時間給員工食飯？

係香港人叫佢地落黎？
黨命令佢地黎香港，佢地唔怪黨，走去怪香港人？
搞清楚，是港共向黨求助，不是香港人向他們求助，香港人沒有選擇，因為香港政府獨大，完全沒有聆聽民意，獨斷獨行，港共求你，跟香港人求你完全是兩回事！香港人沒求過，謝謝！

香港人反應眾人皆知，從一開始就沒有人求佢地落黎，只係當佢地係瘟神，講到明只求港共封關，只求無害人不淺的大陸人四圍播毒就一天都光曬。

個個香港人都極度厭惡中國「檢測人員」入境香港，只係當佢地過街老鼠人人喊打，你而家唔成婚唔去怪黨，怪香港人？！好啦，落到黎，港共仲要直頭當你上賓咁對待，然後落黎咁耐，隔離中心、醫院裡面，中國「檢測人員」去咗邊？連影都唔見！佢地做到嘅嘢，香港醫護唔識做？！英文識多兩個先講野啦，不但幫唔到手，仲會搞到香港醫療界混亂！

好啦，輪到M痛，賓在豈有此理！你連M痛呢啲女人天生生理期都怪埋落香港人身上？？？？得你地中國「檢測人員」係女人？香港人、香港醫護無女人？？？全世界各國醫護無女人？？佢地無人會M痛？？？講到好似唔落香港就唔會M痛咁？！嘩，香港人真係啞巴吃黃蓮，有苦自己知

狗官要矮化香港

比預期少左70%人驗都講到冧檔咁，你哋都係番印度食蕉啦。

咪係，自己黎打工唔結婚 無人逼佢
仲有 一日做8個鐘哎三哎四
屌佢老母啦

直情係矮化香港人啦

香港醫療水平高支那幾多百萬倍 而家走去做人手下

為左幫你盡快結，會宣傳叫大家唔好驗係咪好有大愛

香港人唔受呢套（on9藍屍除外）
好撚尷尬

笑撚死人 大陸人都要過嚟香港睇病 就係信唔過大陸醫護
依家調返轉香港人要大陸醫護幫 笑話黎

白事變喜事，唔係武漢播毒邊駛死咁多

做得咁辛苦都唔達標 係咪即係佢哋太廢 仲好意思攞出黎講

咁辛苦可以Quit

講到淨係得佢地識m痛咁

強逼自願

呢個係支那辦安排俾香港傳媒，cctvb，港台同有線都有去同報道，但當然內容有別。
有線冇講佢哋忍住M痛同延遲婚期，講佢哋連做八小時同著尿片，最後講埋採訪係支那辦安排同限問幾多問題。

同最鍾意返工既香港人講呢啲

你收左錢就要做架啦仆街
以為香港人會感恩
食住花生睇你離婚

300676華大基因

屌

哦 咁除得口罩未？
吓？仲未搞掂？
你今年唔洗收工喇， 你同我死都要死個疫苗出嚟！
咩話？要返屋企陪屋企人湊小朋友？
我唔洗養屋企人既？我俾咁多錢請你條廢柴乜撚都做唔到仲慘呀

喊？喊完好繼續去死掂個疫苗喇

佢想你哋覺得香港人欠左佢
光復香港之前一定要光復自己思想
呢啲垃圾支那思想真係要摒棄

無一單出外大宣唔係話延遲結婚、見唔到父母最後一面、睇唔到仔女出生。
大陸的PR真係...間間都係呢幾招

屌你老母777條pk搞到大爆發架 咪又係講錢 無香港人d個1.8億仲會黎咩

都無乜事，做咩咁搏？

同東江水差不多都係政治任務，你估義務勞動幫你港燦咩？

真係好ON9
調配人手出問題仲拎出嚟講
當你係真係要24小時不停做
咁即係你人手不足喇
咁做咩唔加多啲人手
又話大陸好多人才, 大量人手
到落手做又話辛苦又話呢樣個樣

咁你應該去屌做咩派咁小人呀嘛
香港醫護一路都咁做架喎
你哋唔係咁唔捱得呀嘛
係咪側面話俾香港人知你哋唔夠香港醫護咁TOP?

洗腦既功力

m到都搬得出嚟講
邊度有工做嘅女人m到就唔返?

如果係咁講 d audit呀 accounting個d 全部都唔洗結婚

叫你測八個鐘又講到包尿片呀 又延期婚禮
人地大四d日撚日做朝九零晨3-4都未撚講到尿片又性 最多都係猝死姐

如果係咁 直接借機屌埋政府冇好好保障香港員工既工時過長問題喇

係幾感人

好慘呀屌你老母

依d故仔留番俾人民日報啦

大陸飛機文真係一式一樣

又係泥水公仔麵呢套

講成百上千次就會有人覺得係真

有強姦無焗賭

你老母唔好話杏家死撚晒都唔得閒上去出殯

我就咁睇篇文
淨係睇到支那人狗都不如
我要你做就做 話知你死你攰

同香港人講返工有幾辛苦 真係笑話

佢結婚定結紮都唔撚關我事
快啲死返上去唔該

真係笑撚死

袋穩

可能係真，不過都係睇錢份上，高薪厚職（對比大陸）個個都仆住去做啦

打溫情牌唔work㗎

哩啲煽情情緒勒索手段 呃啲極端民族主義嘅腦殘藍c芝麻人就得

支那賤畜檢測果時爆炸死撚咗要開香檳慶祝
唔結婚生少隻小賤畜又有咩所謂

如果呢篇報道3月出嘅話都呃到d港豬嘅 但依家就err 疫情都緩和左啦 又話一日做12個鐘講到好偉大咁 笑死人咩

一連串淒美感人故事，是共產黨一貫的操作套路

....

呃工傷

香港換個吳彥祖俾你，好無？

咁唔人道都拎出黎講

唔鍾意既，quit左佢喇

相比之下香港個班醫護真係唔捱得
返完14個鐘有幾粒鐘比你抖然後再踩13個鐘都唔心足

都係個句 唔中意咪quit囉

你唔諗下邊個整呢個病毒出黎令更多人結唔到婚甚至夫婦雙雙離世?

黎香港做2星期. 應該多過佢係支那做幾個月

因為越吹得大 = 越虛偽 越符合蟈情

一個月先4千幾5千蚊冥幣…仲要對住班支那人
依家班撚樣咁樣日日玩口水起碼每人收2皮港紙

呃支那農民就得啫呢套用黎香港

還有隊員一些小病小痛都是默默地自己簡單處理。

屌，有邊個返工唔係咁

所以應該屌效率底，人手不足，感佢老母動咩

港共鬥慘大會

係⋯

喺佢哋嗰班人嘅角度諗
真係覺得政府對佢哋唔錯
又上到公屋又有各種津貼

而且佢哋通常係藍絲
政府官員同警察對佢哋
肯定親切又友善

由韭菜變成上賓
點會唔受落？
點會唔瞓身支持？

藍屍廢老個個衝埋去奶

做咩啫你

對比香港人打風都要飲茶個份執著，支那狗真係永世都追唔上

啲師奶平時都閪痛煮餸啦

聞說有痛腳揸手先上到位做高層

單單為著數去奶
好難奶得咁肉酸

咪撚結婚生下一代害人咪幾好

讓領導先上

on99

返工返到咁多病痛 真係唔挨得呀

又打煽情牌

咁你返去結婚啦！想留係度結婚呃公屋? 食屎啦支那狗!

講出嚟笑吓都好

你班on9奴性重
唔爭取勞工權益
關香港人咩事

7到唔敢睇

幾時吹埋自己一邊俾人性侵一邊做野呀

最主要係香港人本身內向冷漠
聽完心諗做乜鳩

如果係ig wtsapp度講
即刻block埋個煩膠

香港醫護就真係辛苦到做唔停啦，呢啲大家一直有眼睇嘅

班支那人走落嚟做兩嘢就話辛苦，明明呢啲情況每日都係公立醫院發生緊

如果真係有鄭月娥講五百萬人去驗

你班友咪個個過勞死

好老尷一句講晒係咪受薪呀？係嘅話咪就係為錢囉。

哭撚左

點都唔夠香港人犧牲大，要被林鄭月娥管治

點解仲未有護士扮病人多戲返醫護再拍手同擁抱架

尋日新聞仲話著尿片開工廁所都唔去

屎品360多人到
黃藍都幫襯

柒到喊
人生大事都搞唔掂仲要拎出嚟講

首先政府話160 萬人， 係咪真係有先

佢地d時薪咁高， 唔好忘記中國仲有好多人揾一千蚊個月

支那人最叻就話個個屋企人絕症無錢醫病
細路無錢讀書

香港d廢中廢老就俾支那雞呃哂成副身家

講到冇人工做義工架咁款

就係因為仲係大陸思維先會做藍絲

工程狗日日做足十二個鐘但無中共憐憫
我都有為国家建設社會㗎喎

呢個真
起世界級奴隸面前申慘
正一小巫見大巫

我前幾日屋企個廢藍開tvb我已經聽到佢地話有人為左黎唔結婚

我即場恥笑
笑到個廢藍粒聲都唔出轉台

垃圾家用文化都係咁
明明養大自己仔女係責任，華人賤種思維(特別係窮撚)就係仔女要感恩，要報答父母養育之恩
父母反咬自己仔女導致下一代難以脫貧

咁撚偉大就捐晒啲人工出嚟